求搏炒

借acct

是咁的，我公司開咗10年，
但我係公司做左10個月，已經係我個post有史以來做得最長果位同事。公司九成以上嘅員工，做咗一年內都會辭職或者俾人炒，做得最長嘅同事都係做咗兩年唔夠。

返工第三日，我發現我個post一年已經走左5個同事。個個都係入黎做2-6個月，已經頂唔順resign。

所以我公司為咗留我，免費送咗我去英國上堂一星期，條件係我兩年來唔辭職。

但公司老闆實在太痴線同太冇道德，明明好想辭職，但因為俾人鎖約，如果自己辭職要賠一個月糧。

雖然賠糧唔係一個問題，因為始終學咗嘅嘢係自己嘅。但明明睇住一個好冇道德嘅老闆，成功申請左商界顯關懷大獎，就好氣憤D錢唔應該俾啲hihi 賺

唯一唔賠錢嘅方法係俾公司炒

求搏炒方法

平時幾點收工？多唔多ot？

返工上連登，仲要係佢面前上

10-10, 佢請我嗰時話10-6

都唔炒

好易 做黃絲 貼文宣

佢藍一定唔想你洗其他同事腦即炒

佢唔洗炒咪繼續貼 佢再上司多數藍

賠埋錢比你走

已經用公司printer 摺5大訴求燈籠🏮，斷正

小心比人影相唔好番大陸
咁大間公司一定有上司藍
自然會投訴你 炒左你

老闆藍到黑，深黃同事已經夾埋辭晒職
淨番得番我等炒

我無上司， direct report to 深藍老闆

著公司制服和你lunch？小心佢玩法律問題呀

賠一個月糧其實係咪即係一個月通知期咋？
若果係，好多公司都係咁啦。

1 month notice or 1 month salary
不過老闆怕我地搞事，多數即走

忙到lunch 都無得食，胃痛sick leave左9日
跟住老闆即刻開post請我position 的人
我即刻apply番，捻住炒硬

點知老闆hi我，問幾時黎公司interview
我重話我sick leave, not convenient

點解重唔炒我

免費送咗我去英國上堂一星期
一星期咋喎
就要2年內唔辭得職

好撚顛

鎖約嘛，根本都冇人肯跟佢打工

唔爭氣笑左

電腦播蕭生囉 見你咁嘈炒硬

唔炒就幫手洗腦

巴打最後有冇計搏炒